一人幾個 對付兄弟姊妹嘅方法

我同家姐一間房 屌佢老味 放學迫完地鐵返黎
個人已經燥燥地 當我換衫之際 見到自己張床
竟然有佢著完對死臭襪 再見到佢訓到成隻豬嘅樣
我即刻攞起對襪揼落垃圾桶

過咗十分鐘之後 下咗啖氣

我汁返起對襪 放返落佢衣櫃

各位巴絲有冇奇招對付佢地

你巴？

巴啊

我可以令到我家姐個鼻噴牛奶

用對襪拍打佢塊面

#Metoo
傷敵一千 自損八百

佢索唔索?
索唔教你整佢

殺... ... .. .

土地問題